大學讀書都好辛苦

我以為過左dse就好啲啦，點知上到黎仲辛苦，又驚fail要比錢retake,之後仲要越學越難，讀到有啲抑鬱，成個人灰sai,有無人都係咁？

有

我以為讀完大學就唔駛再讀書tim

same 但就黎讀完quit 又好on9
又唔知點同屋企人講，但啲成績又差又無興趣讀，唉

除加油無野講到
或者諗下轉科？

利申：asso上ugc, 3rd hon畢業

我都係
應該唔洗太擔心 大把人都咁

一個sem讀6科
無間地獄

咩科先

讀唔掂咪Quit

自資大學

就黎讀完就5好唸quit啦，加油讀埋佢，我易家先year 1,唉。。 。

啱啊，下年仲要連續兩個SEM都係，考試溫到想喊

我7科

嗰時讀都係咁諗 讀讀下就過㗎啦

大學有咩難

你話讀醫就另計 (牙醫護士唔計)

讀Law都唔係真係咁難

做嘢重慘
做乜都比人屌
好懷念讀u生活

讀U果幾年係人生讀書最辛苦果幾年
而家終於捱過左出黎做野舒服好多...

啲人成日話讀書係最輕鬆既時候，我真係5覺咯
好想快啲出黎做野

你讀醫定讀Law?

讀Law唔難?
淨係一科Evidence/CCP 已經好難

其實3rd hon搵工影響大唔大

到你出咗黎做野覺得辛苦既時候就會想讀返書

咩系真係個個系唔同

ching你會唔會慘左啲
BTW 你year幾?